做零售想申請信用卡一問

小弟啱啱出黎做野，想搞返張enjoy卡，本身喺恒生户口出糧，想問吓每年花紅及其他收入果欄點填，零售個月唔同收入點計？有時萬三四，有時萬六七咁。

利申:咩都唔識，唔好笑我on9

是尻但，好少唔批呢張卡

呢張卡除非你破過產

呢張卡智力有60就批啦

多謝解答🙏🏻